有無人覺警犬講記你老母個句同你呀媽個波罩你入面個肥仔既口吻好似？

都係咁黑人僧，鐘意蝦蝦霸霸

同一個人黎